買咗2.5全大， 半場入兩球， 你哋會唔會補冇入球

會
唔會
頭先開錯台再開多次